屌你老母仆街滙豐，快撚啲跌啦，我沽撚左好多呀

升

就到供股價啦